Эта задача для знакомства с репозиторием. 

Требуется реализовать функцию `sum` в файле `sum.h`, которая принимает два параметра `a` и `b` типа `int` и возвращает сумму двух чисел.



Если вам удалось отправить задачу, она прошла все тесты, вы получили за неё балл - значит вы научились оптравлять решения в репозиторий.